---
tags: []
title: 本社移転のお知らせ
---
来月7/11に[本社を移転](/topics/20110609-move.html)します。場所は今の本社から歩いて5-10分くらいのところです。
<!--more-->


人数が増えて手狭になってきたことが移転の理由です。人が増えることで、これまでよりもクリアコードを目にする機会が増えるかと思います。

これまでと同様に移転後もクリアコードはフリーソフトウェアを開発していきますので、これからもどうぞよろしくおねがいします。
